\section{Famille Littlejohn \index[noms]{Littlejohn, William} / Bentley \index[noms]{Bentley, Janet}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I797_I798}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{William Littlejohn \index[noms]{Littlejohn, William}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son \'{e}pouse, Janet Bentley \index[noms]{Bentley, Janet} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1848}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de ... ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1888}.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Janet Bentley \index[noms]{Bentley, Janet}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1848}.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I797_I798.tex}{}{}
\par
Ils eurent 1 enfant : David Littlejohn \index[noms]{Littlejohn, David} \textit{[1841 \footnote{.} - 1924 \footnote{.}]}.
\clearpage
